覺唔覺講［有得食點解唔食住先？］嘅人喺On 9?

拍拖根本就係應該一個互相了解，為未來結婚做準備既一個階段。講得出「有得食點解唔食住先？」嘅人從頭開始就冇諗過要同對方一生一世，但求中出即飛。

你班on9狗公見到係女就狗衝，「有得食點解唔食住先？」如果條女都同意你甘諗既，恭喜你，你地天生一對；但如果條女係真心呢？你地班on9有無諗過咁就係人地心裏面留低幾大個陰影，可能依一世人都再唔會對男人有信心。完完全全甘糟蹋左一個大好既女仔。

你班仆街咪再害人啦，你呀，講過依句既人，係講你條仆街呀！

推

甘你老母

不過 講得幾好
但你係度講徙鳩氣啦
成班連登仔係女人就話臭雞

所以班女先鍾意比d成熟玩夠既啊叔屌 有安全感 其實啊叔都想玩 但係時間冇多 生完b差唔多要入土

甘你老母

唔該巴絲打提醒，字已改

但我真喺唔明依個喺咩concept

推到班on9見到

講得好! 玩弄感情真係好仆街,完全無顧過對方感受,唔care 對對方造成嘅心理創傷

冇乜見過男人會守處，反而一齊冇耐就諗有冇得扑嘅就大把，男人諗法係扑咗先冇蝕底，唔比扑搵下個，扑咗唔夾都一樣可以搵下個，反正係戰績嘅累積

但個女呢，你話愛佢，但你無諗過佢感受

你班狗公，有得食點解唔食住先，屎都有得你食啦，你唔食住先？

有既

反正男人都係一鳩樣
講就講話咩想搵真愛, 結果又係有得食就食咗先
句咩「有得屌你屌唔屌吖?」, 真係難聽到

利申: 真係聽過身邊唔只一個男性朋友咁講

有食唔食咁諗無問題
咪揾番差不多諗法嘅女囉
一邊咁諗一邊又要自己另一半係處
好心咪撚咁嘔心

有無巴絲打可以幫起佢底？
ig: lizhongsong